簡單啲講 對抗牛屎佬唔係727一日搞得掂

首先 裝備唔夠 對防暴同對牛屎佬係兩套裝黎
第二 地型唔熟 牛屎佬主場 我地村都難入到
唔知大家727光復係咪諗住一兩日就搞得掂班住咗咁撚耐嘅原居民

要記住 我地係光復香港 時代革命
727入元朗我敢保證比平時小一半和理非 夜晚走多八成 個地勢自己睇 Google map 成條大馬路比圍村圍住 幾陰險

無錯 鄉黑個仇一定要報
但呢個時間點 呢個方法 我唔認同係好時機

721晚 成條橋都係 光復香港 時代革命
我建議727當晚直接成立臨立會或者開始決策做臨政府
比起入元朗光復更有效 要知道元朗最大問題係丁權 而丁權係體制下嘅產物
體制完全腐敗 完全變革體制
先係我地要做嘅事

開放討論
推

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

推

做臨立會、玩條文不夠公務員同律師鬥的

做民防隊先啦

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

認同 民防隊都係一大方向
但點都好 即係裝備要升級

對抗政權都唔係一日搞得掂